求physical sales

有四人join
join 2年以上，可以做到幾錢?$/月

Physical 狗都唔屌

人多撚多 去康民好過啦

起碼有月票或時票

唔洗比人鎖死